推上熱門 有傳林奠聽日會出現喺九展 唔好又放過佢

幫幫手廣傳
一個紀律部隊朋友話
聽日19/07/2019
林鄭會係九龍灣展貿中心6樓出席活動
時間18:30開始

活動名係：香港紀律部隊義工隊就職典禮暨晚宴

林鄭月娥係主禮嘉賓

連登網民開左一個有關選擇裝備、工具、急救用品既手機WebApp：

-
用法：㩒入去條link，然後㩒“Add to Homescreen”
就可以離線使用，仲識得自動更新
-
內容係根據：
原文：

#物資情報

注意 #巴打資訊提供

各位如果有買迪卡農
所有產品入面有RFID 各位小心 記得剪牌，拆左佢

可能唔係真 但哩啲活動
不嬲連登一吹雞 佢就縮

非一手消息

fact check

TG有巴打問過紀律部隊朋友

問左紀律部隊朋友，應該係真

所以想上黎搵多啲人求證

又出現 ？你條題太揚
佢會因為咁唔去 ！

push
樓主，pls 喺fb inbox 報咗比立場蘋果先

我報得太多，驚佢哋唔理我

但我非一手

Push

唔一定要一手
你去報佢哋會fact check
你inbox 咗佢哋先啦

去派呢篇

「低級白恤衫」自白：特區政府高官們，夠了，請放過我們

推

冇假Ac 真身報料安唔安全

[突發] 民建聯用賤招720介走721遊行人數

721

推一推

大家咪撚理720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

縮條撚咩
對上幾次吹雞咪又係幾十幾百人 又無gear
我係林鄭驚都未撚驚過

唔係潑冷水
不過聰明既連登仔一定知我想講乜

蘋果立場唔怕啦

又唔係要你報東方cctvb
何況佢哋唔通會寫埋邊個報咩

咁又係 大家推下知下好喇
連登啲廢青 冇冷氣冇機打冇女睇
不了

第一次建設商會有吹過雞
但沉咗
點知佢真係出嚟

就係唔想又比佢走甩

依家又係夜晚
聽朝連登又比人洗地
個po又會沉

今日尖沙咀果單係咪取消左?

點會去
一定最尾行程改動唔去
但其實佢根本全日都無行程

721見

應係
無報紙報

唔一定嘅
金鐘果次都有去

但都要吹左雞先
書展我地唔吹雞
可能佢都會去

你去inbox apple 同立場啦

做左喇

唔理真定假, 總之推爆佢
等佢自己收皮

吃飯去

唔理真唔真 吹大佢先

去MEGABOX行下街, 順便去九展七仔買野飲

7.21 金鐘見

大家係咪忘記左媽媽啦

唔可以放過佢

九展好易去㗎咋

九展個戲院幾好坐 誠意推介

有佢哋2份包下底點都好過只靠連登

齊齊去九展睇車

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

有fd做九展都話真。佢話呢一個禮拜已經有便衣警狗聯絡左商場果邊

推！

上到熱門 但相信聽朝會唔見左

[突發] 李慧琼同中聯辦將出席民建聯晚宴

又錯過媽媽

媽媽⋯

720避一避
721企出黎

乜原來連登仔咁早訓⋯

睇完戲 去搵下佢先

去九展睇戲先

Go go go

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

push 等睇林奠龜縮

放工時間幾好呀～

借po

720會唔會係我地文宣真正遍地開花既大好機會

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

push

放工去晚宴即場報名做義工

林奠你都係縮返你老母閪算啦

圍下老母

唔好比佢走

咪走呀媽媽

7.21 金鐘見！

有冇巴絲會圍佢

Pish

7.21見

開個post又嚇撚到柒婆唔敢出街

入黎

已fact check

大家幫手推啦

沉咗無人知

推呀

樓主你都係開過個po啦

。

有幾多人知道林奠真係會黎九龍灣？

上唔到熱門邊有人知
難得紀律部隊都篤灰

咁要幫手再了解下

唔好阻人食飯啦

有圖有真相, 今晚真係會見到林奠...........

推 721

PUSH

721 我放棄啦 大家都忘記左媽媽

推哩個
721 我放棄啦 大家都忘記左媽媽

林奠老母

EMAX睇戲好底. 2張飛free停車場4粒鐘, 記住買定飛

推推推

其實依家乜野情況？

正常冇料到？

真。
6樓返工，老細嗌住得遠就走先。

有冇人喺現場

推下

有冇相可以SEND黎睇睇呀？

1827 地下個層多咗好多保安 門口附近已有幾隻守門狗
九展對面消防局出面同油站都有1架警車

樓下得一架警車，見到nowtv 架van
無咩人

立場姐姐話好多記者
但公關話係私人活動唔俾入
在場記者不滿

錄唔到影都錄音呀記得！

立場live

立場有live